申紀蘭啊，人民的申紀蘭，中國的申紀蘭，一路好走

申紀蘭啊，人民的申紀蘭，中國的申紀蘭，一路好走

變左世界嘅申紀蘭

高質comment

中國的五糧液，世界的五糧液

死都未用過一次性既言論自由